賀歲檔期，係咪睇「銃夢」最穩陣？

同埋馴龍記

點解賀歲檔期一定要入戲院？

屌下西唔好？

幾靚 劇情有d on9 男主救完一次又去送死 太倉卒 太強調首尾呼

nt一擇

擺到明又係啲19續集撚

特技好撚正

應該會出續集？

導演同監制講明仲有兩集
不過最主要都係睇成續決定

有無最後斬鳩大舊衰既gif

lego